快啲譚得志講 光復香港 時代革命 畀差佬警告可能違反國安法， 結果繼續講， 差佬警告完企咗一陣最後走咗

12：36
快啲譚得志講 光復香港 時代革命 畀差佬警告可能違反國安法， 結果繼續講， 差佬警告完企咗一陣最後走咗。

16：33 差佬開咪警告

快啲同其他市民繼續照講 光復香港 時代革命,
講到差佬自己收隊走人。

24：52 差佬收隊走人

Link

快必好波
市民好波

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

五大訴求
香港獨立

tui

光復香港
時代革命

抵佢選九東，今屆一定要入到立法會呀

推

依家仲直播緊

【直播】7.19快必藍田（Nina 報導）

《看中國》香港頻道
154K subscribers

打疾建制派

推
感染力幾好

我唔係佢嗰區我都想去支持佢

淨係睇到呢一嘢都已經值

好波！

毅進仔on撚鳩

絶對係

聽日 18:00 快必會係九龍彎港鐵站B出口街站

光復香港 時代革命

屌9本民前梁天琦仲好意思講光復香港時代革命

...

接受緊訪問

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

3:30 嗱, 散開啲呀下, 咦走啦喂, 走啦喎....................走啦喎., 走呀佢, 走呀!

有邊個人勇過佢？

快必好波
市民好波

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可